{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49032&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천숲속의예쁜펜션"
    },
    "text": "抱川の山頂湖と共にする抱川ペンションが提供する宿泊施設です。 周辺には平岡植物園で、多くの自然と休息を楽しむことができます。 宿は木と森に囲まれており、心の余裕を見つけることができます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に予約可能です。 全ての客室にはスパがあり、一部の客室では調理が可能です。 肉類、天ぷら類、魚類は客室内では料理できません。 屋外プールの運営とバーベキュー施設も提供されています。 しかし、最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理は許されず、ペットの出入りは禁止されます。 保護者のいない未成年者は利用できず、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの状況によって変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "抱川の山頂湖と共にする抱川ペンションが提供する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には平岡植物園で、多くの自然と休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以降に予約可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全ての客室にはスパがあり、一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理できるものはありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類は客室内では料理できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "屋外プールの運営とバーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用に制限はありますか？",
            "answer": "最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理は許されず、ペットの出入りは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用者による施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状況によって料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、ペンションの状況によって一部の客室料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 425
    }
}